\section{\textbf{\underline{Istruzione accademica}}}

\cventry{2017--now}{Master in \textit{Ingegneria dell'Informazione e delle Comunicazioni}}{Università degli studi di Trento}{Trento}{}{
\begin{itemize}
	\item Analisi avanzata di segnali 1D, immagini e video
	\item Telerilevamento, design ed elaborazioni segnali
	\item Inverse Problems e Ottimizzazioni
	\item Intelligenza artificiale (Machine Learning)
\end{itemize}
}

\cventry{2013--2016}{Laurea triennale in \textit{Ingegneria Elettronica e delle Telecomunicazioni}}{Università degli studi di Trento}{Trento}{}{
\begin{itemize}
	\item Raccogliere, analizzare e graficare segnali 1D, immagini e video.
	\item Conoscenza base di componenti a stato solido (MOSFET)
	\item Sviluppo software in C
	\item Wireless network
\end{itemize}
}

\cventry{2008--2013}{Diploma superiore in \textit{Elettrotecnica ed Automazione}}{Istituto Tecnico Industriale M.Buonarroti}{Trento}{}{
	\begin{itemize}
		\item Automazione industriale PLC e firmware microcontrollori 
		\item Macchine elettriche
		\item Impianti elettrici civili
	\end{itemize}
}
